有冇巴絲有測量空氣中二噁英同其他化學物質的方法?

有咩儀器可以測量?

HRGC-HRMS